老老柒柒 呢件波衫可以成為歷史上最樣衰波衫TOP3?？？？？？

堅定流

豹紋底褲就見得多，曼聯豹紋波衫你想唔想要？ADIDAS同足球電競商EA SPORTS DIGITAL JERSEY合作，推出FIFA19歐洲豪門波衫，廣大球迷又有新衫着喇！

呢個系列有4件波衫，計有曼聯、皇家馬德里、祖雲達斯同拜仁慕尼黑，設計最特別就係曼聯，完全係一件豹紋波衫，拍得住俄羅斯世界盃嗰件尼日利亞潮服，售價為98鎊(約1000港元)。

Top1 la

豹咩紋呀
擺到明係狗腳印
唔好蝦我唔識wo

曼狗又要柒一獲甘
執柒咗佢啦

得連美欺先carry到

祖記果件型到

以前疤有件灰色定唔知咩色 成個地盤工人咁

配埋連加特真心型

好撚型喎 想買

好似Fut衫黎

好想買

拜個早年？

祖個件正
拜個件同獌一樣做乜鳩

英格蘭黑豹

真野，有得賣。

我屌 搵戴巴拿 佢著咩都好睇啦

大巴拿靚仔啲定碧咸

幾襯連加特

屌你老味adidas 影射我曼係狗

學尼日利亞果件